其實澳門 同香港一樣 都係將會普教中

普通話係香港同澳門就係方言，粵語同英文先係官方語言。

澳狗本身就係支那人 有冇普教中都冇咩所謂啦